【自創生日派對黨】Kanye昨日傳退出 今日又正式入表參選總統

43歲美國饒舌歌手Kanye West表示自己並非民主黨或共和黨，而是屬於第三個黨（Party），他自創的「生日派對黨」（Birthday Party）。

佢係咪痴左線

好像話想幫trump

界走黑人票
黑人：我地唔會投白人奴隸主嘅,
有黑人參選 當然投黑人啦

冇參加初選, 你係咩人都不了

生日派香港有冇黨員？